﻿# Instrucțiuni de rulare


# Obiectiv : 
Să se modifice în locul marcat fișierul JS astfel încât să treacă testele


# Pași pentru a rula testele și a trimite tema
1. 
Creați un repository privat pentru tema curentă

2. Clonați repository-ul nou

3. Copiați conținutul temei în repository-ul nou creat

4. Din directorul `main` rulați `npm install`

5. Din directorul `main` rulați `npm test`

6. Faceți commit și push pentru schimbările făcute

7. Dați share repository-ului cu `andrei_toma_`